[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2873)

me

FAST

。

全黑

轟
拉
森

Slow

fast

要WIN

卡爾馬456

加油

綠帽！！！

軌角細cashed

俄超半大!!!!!!

屌屈

6軍1:1
俄仔半大gel

Cashed 硬啦2-0

快到

雷恩

俄超都半大 今日呢轉2100 真係

車仔秒入左兩球 繼續比多球
到49000啦 快D比我入多球

車３．５Ｓ

冇跳到啊 阿特贏返就ok了

車又食角 on99

比多6角啦

Mama買咩

杜塞爾多夫 RC

-7c

杜塞red

呢兩日輸左半個月糧 想all in埋阿記對家 有無人阻止我

屌

兩邊妹波 可能想做和波 點刷

好癲

車仔大重燃希望

維拉利爾

咪玩
阿仙奴炒得起

第5隻了

阿必羊

小星星唔見左

聖伊天都有得讓？

弗ng

狂刷角啊🚩！！

同路

今日講左追俄超半
1900 果場 500 @ 3.45
2130 1500 @ 3.2
如果呢場唔得就4000 00:00果場，好在中

皇定維拉?

曼穿盤未

好波

車NO GOAL了

屌 即刻紅撚左

歐戰後遺症 例牌輸盤

咁突然車2:0

拉素 阿特

4c

琴日熱刺有眼你睇

賤種今晚個陣邊個識入波

維拉利爾有無同路

車下盤又針有冇重心

Rm 1.5s 有無same road

第五口諗唔到點推

無連c都好難搞 叫都廢事叫

半細？

阿特個場快刷
薩斯反cup
迪安入返粒先

上緊ifc，曼入多粒未

法甲NBA

推姑姑落古墓

等即場囉

蒙比想點。一球都無

咪撚拎隊狗隊同我廠比

皇上盤點睇？？

2C2G

車刷未

唔想叫角了⋯

杜爾紅乜鳩

紅牌fake？

角啊仆街

係

皇10.5

Fake red?

雷恩cup laaaaaaaaaa

垃圾車贏緊波點會刷

德國即買即有角

b 定s?

半7唔到你唔信

b

迪路菲奧

球探有紅google無紅即係點

轟仔角大已死

睇live都冇

姐係睇365

音羽

想等9.5

皇馬秒goal 1-0

阿特正氣

秒 goal ...

屌秒入

RM 秒GOAL

比球探fake撚左

屌啊皇馬

無VAR咩

1:0

真馬

垃圾車No goal啦

呢期落大飛個d都要輸

特 無角了 針

推咗2日

阿特2-1 屌角大Real 死

屌你老母 到垃圾曼斷我

曼魚ON99?

世三要入GOODBYE GOAL

曼1:1！！

屌你老母曼

垃圾獌果然正常發揮

綠帽CUPPED

曼狗比榜尾入波

皇秒入

曼魚柒到

拉素 阿特

4c

薩斯索羅

0:2

南特

0:0

垃圾拉素比人杯

拉素角球雨要黎料

哈多士11

獌1：1

獌有冇咁撚廢

曼

垃圾獌

皇馬

拉素 阿特

4c

薩斯索羅

0:2

南特

1:0

有

下世見啦各位

屌 今晚買親都輸

曼聯

其實呢場仲有無人買獌
蘇斯坐正後輸左連續10場盤
計埋呢場就連續11場

阿特頂住贏波好嗎

加油啊巴打 我唔叫了

19000又撚手足

Sor呀巴打 用晒啲錢？

中午日職 500 上左5500 然後300蚊注 連豬5注了 唔玩了

買左半客 之後點 唔關我事了

阿特蘭大cup撚住 好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

兩場意甲都反杯

車停停角先啦

維拉下盤係咪要驗腦

蚊注但灰

但對家近十場都係贏得一場盤

要

迪路飛奧!!!
爆佢!!!

5000啊特頂撚住plzzzzzzzzzzzzzz

陸軍1：2

係 我on9

6c

拉素曼狗狂刷角啊🚩！！

車仔快D爆角

拉素似琴日PSG個勢
追7.5 8.5

車8.5b gel了

屌
哈多士都入到波
曼連有冇咁廢

角大重燃希望
車

維拉下盤秒針

車仔比多3角我啦

車俾多2c 4c 5c

希古恩又唔射 痴撚線
真係不射男黎

曼狗冰封！

頭先伊巴果場19c？完場前5分鐘唔係14c咩

曼聯第3球派錢了

仲淨幾多

卡爾嗎12m missed

5分鐘後咪19c

哈仔反cup

係呀,3分鐘5角

車咪送角啦

車7.5無入

無人想要第4位

係咪基斯天神

陰公 獌依家廢到

7角車仔 角大重燃希望!!

五十

All in 曼對家ng

屌 皇馬冇買就秒goal 車仔下盤買完屈又唔爭氣 仆街 度多場allin追數算

黃潛反CUP集氣

屈仔入返粒啦屌

森仔！！！

下半場爆角class

屌你軌咪刷啦 迫害角細黨咩

車神奇角大

阿特刷未
迪安入返粒先

哇, 車仔果場瘋狂刷角, 希望重燃！！！！！

拉素真係賤種黎

南特快啲入多粒

獌角球旗都冇埋 角大收定屍

９ＣＣＣ？？？？？？？？？？？？？？？

森多第4球cashed 數據禁屌但半場果時都有2倍

角大黨最後會戰勝歸來

想入7.5架屌閪

森多3：1 gel

8c 跳都冇得跳

４分鐘４角

森多可以追多球

6
爆角啊dllmch

5c了

入呀屌你老母黃潛

6

獌win

屌你老母車 刷啦望你老母俾狗屌咩

曼聯真係柒到以為自己拎硬3分
學人換人即和

屌你維拉

買左車NO GOAL 好練心

有冇可能神奇13角

車仔-3C

入左波 唔買了

rm 1:0

摩狗讓人

幫手嗌啦

邊到6

買車即場7.5b未玩完貓己經攪掂

拉

車8888888
8.5 -1
10.5s 頂住

曼9c完 拉素9c頭5兩個200

轟
拉
森
皇

原來哈仔ng中左

食屎啦維拉利爾

角大會戰勝歸來 一早同你講唔洗驚

屈求下你追返球

唔好屌住

曼谷有無正牌賭場 贏輸都唔會比人割腎

１—１

維拉！！！

垃圾皇馬

曼9.5b
車10.5s

屈下半場刷到cls 車又送 停停先啦

薩斯cup未

1:1

屌 皇馬今日上身打真軍

你買乜？

7c 快啊dllmch

我

屌完1-1

好撚多半大

皇馬依場西陣先半大

歐霸半1全爆角
呢場又想嚟？

ｌｍ

哈特曼聯-3c
2隊快刷角plz!!!

拉素阿特刷角啦

下？4咋？

重現希望

Lm

lm

彪之力
上啊維拉利爾

諗下一場啦

我屌你老未 半細秒爆痴線嫁 我以後買單雙算

維拉射得勁靚

屈入一粒唔好咁肉酸

rm 1.5s 秒輸

車角大9.5 10.5 12.5
上

11.5b 3.5入唔入好

原來係你

屌喇星

好，gun

Sor law

曼刷角必再入

今日5號 下場就買單痴撚線

邊個同我講拉素6c?

薩斯goal

邊到6c..

意甲全大

屈入一球啦

維拉

冇 泰國唔比人賭錢 仲要泰王上位
娛樂場所會暫時收工

49000 1:1

屈

要7c

屌原來薩斯先係

拉素邊到6c啊

迪安紅咗

屈又唔撚刷 一腳ban埋去咪有角囉屌

煩唔撚煩

彪析左維拉啦 btw唔溫書 屌波了

睇錯

咪撚刷啦屌

rm 有4.5/5s 又幾抵

再來4連c ok?

block左我囉屌

鳩叫好多次都睇錯

呢個po好多痴線佬

cls 19000冰角

咪撚冰啦屌你老母冰埋拉素啦

老實講,2隊都係風流波

杜塞就入

唔刷做乜撚嘢

which match？

鍠中門柱

南特2：0goalllll

屌你老母迪安

嚇根終於入

Po一兩次咪算 屌你個閪狂po

刷多幾球 比我追返和唔該

爆啊dllmch

串左賤妓

原來瑞超有隊波叫 琉森

車30

軌穿盤

下場

轟

車狗全格

車仔咁撚入得既下半場

我屌你老母屈福特 全隊斷腳啦仆街

阿特俾多7c

屌你老母最連

車8.5b gel定了

NO GOAL針了

車狗勁

拉素 阿特

4c

薩斯索羅

0:2

南特

2:0

巴甲快D入波

屌你拉素 刷角啦

森多3-3

刷角啦屌你老母

車仔2.5大gel

軌正氣到 相反垃圾獌依然

森仔俾人秒速追和

阿！

賤種jmg半細秒爆

On9到2簡1意甲即場，買主下一球都簡錯

啊狗強陣？

3分穩袋

意假半3全4

米希咁廢都出

幾有心機

森多利亞33

你有無睇波
唔出佢可以出邊個

對面都係風流波,唔怕啦

角大針到仆街

車屈俾多少少角好無

拉素阿特食左屎唔抹嘴？
快手刷角啦DLLM！！！！！！

角細都針到仆街

rm 33333333

開個2:3

轟串左獌
唉 又針

same

曼狗真係CLS........

1-3 阿特蘭大
我愛你!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

阿特goal

咁嘅陣穿唔穿到盤

1-3 角細gel

拉素抵死唔刷

喜伯年快入

屈刷角未

點穿唔到 咪玩

屈仔龍都唔中

拉阿無啦,角小

曼角球又冇 入波又冇

南特3：0！！！！

咁先覺得穿到

帕連追二粒，拉素就輸多粒，唉賭物撚

76分鐘先5角 角細又收錢

半11我實買s 。。。

呀特精神

皇馬主勝1.75抵過半一半格

森多

費賴堡紅

曼比我輸半得唔撚得

車差1角呀

mu 唔係打算半7全9ar ma

77分鐘先6c 角細又收錢

拉素 阿特

4c

薩斯索羅

0:2

南特

3:0

唔報啦屌你老母

靚

屌 岩岩8角 撚爆左個角細
諗住補返注角大
以家又唔撚刷角 頂

我麵想講呢句
串撚左車 連下半都正氣30

Lazio 7.5

10

重心
賤種蝗11.5s

屌就係見追和先唔敢買角細 屌

屈仔入一粒輸半好冇

入球角球突然又停哂

哈特曼聯-2c
2隊快刷角plz!!

冇諗過曼聯廢到咁

我曼似輸埋
笑4

車仔似仲有1粒

屌你老母 又俾假希望⋯

又買個2.5/3玩下先

2:2,3:3...

隊榜尾都好耐冇贏過波
獌狗好波

出古圖斯
知咩事啦
施丹同佢有仇
今場明顯係用黎羞辱佢自尊

rm 44444444

支持哈狗

曼頂撚到10c 我去泰國叫人妖！

殺c 2:2

仲出神鋒攻 車仔痴撚左線了

31

屈福特我屌你老母

Bomb

炸

Offside

success又變左fail了

唔撚係掛我屌佢老母泰王？

車3.5s手震緊

殺C cup未？

成班傻仔沖過去越位

10分鐘3角啦屌

Wfc

我曼輸都無角

角呢屌你

屌喇星岩先睇新聞泰王生日之類

我一陣就上機搵佢傾計 叫佢開賭場

點樣啊馬會

叫佢幫我找返D數OK?

獌俾多粒俾我輸半啦屌

意假3連ok?

曼聯補時會補好耐? 無入球派錢?

7連上呀

車仔又9角完 賤種隊黎

上半報分4c 馬會3c 一下半場即刻改返4c
下半場報分7c 馬會又得6c
玩死我

睇365ok la

8咋喎

8角咋 都唔知開唔開到9

森多利亞入多粒
拉素有種刷多5c

意假被狗屌

5c？下場啦

基佬龍都唔中

出完住烏呢10分鐘都好過西瓜打70分鐘

廢西角大啦dllmch

魚拉突11.5s力頂

邊場單？

西瓜有入波架喎

聖e穿阿狗 有無同路

屌足70分鐘先有

87分鐘無入球1.63

屈成班都係弱智㗎喎

獌真係垃圾

allin皇馬主勝好冇求屌醒

3連c得唔得

因為有排補

睇演唱會miss左阿特蘭大

獌唔識嬴 輸埋佢啦 仲想學人踢歐聯

車仔3連啦屌

曼13c 抽1派100

4連c

幫左咁多位開2.5大唔好咁苛刻好喎

拉素角細GEL

曼聯立即完場 死番落第6喇屌你老鼠！！！

Lazio 7777777？

仆街仔廢西比多兩c 啦

哈 cup佢

馬會6

維拉頂住

9C

Chong廢撚到

666666

9c

2連呀 求你

森多利亞跪求1球

車9c
8.5 gel

補5分鐘再2連呀

笑了 曼咁都爆冷

3:3 = 收工了

小星星去左邊

車3.5S 頂住啊

新爆炸頭

咁都2連到我跳樓

唉 轟又走寶

軌補3

唔見左佢24個鐘

拉 7c

德甲比下角好wor

10C!!!!!!!!!!

曼完場喇屌

琴日JUMP左

10c

奇蹟11c ok)

又中位數10

有撚用咩 佢都冇開過6.5 7.5都係開一陣

車10c

車仔比多C呀屌你!!!!!!

Me

lazio 7777777

玩下角球旗啦車

11c我跳樓

曼狗又輸

邊有10C..

轟次次玩半細全大

德甲比角

cc

曼起碼補7分鐘

屌 又爆 休息了

俾多隻c!!!

唔係話派錢咩

唔好死 求天父挽留

車仔9C咋 邊有10C

球證食咗車角

轟10左

報分10c

c呀唔該

我 6.5b 1.95 wo ching

薩斯試下cup

又黎。。。。

11c

買蒙彼一定開心死

但睇live冇開到

絕殺11c ok?

Mu+8mins

原來車已經3:0
之前仲想買屈

11C!!!!!!!!!!!

奇蹟

係咩咁好 中途我熄左機放棄左冇睇

11

我了

奇蹟！！！

屌咩車咁樣爆角

依家就10了

屌喇星 曼聯補咁撚耐 又until we score

11C

12C!!!!!!!!!!!

12

10C咋

cls 12

車都11C

要贏果隊無角，贏緊果隊係咁刷

12角

12c! 俾多隻！

拉素入返粒啦屌

半2全12

獌狗真係搞笑

森多利亞RC
入多粒啊

12了

11喇 12唔知係咪

On9今日兩場臨尾爆角

車12c

曼狗學下隔離刷得唔得

有冇人派下等手足開心下

叫得咁辛苦

痴線11.5都爆到

+8分我曼夠做

又走寶dllm

又爆 輸撚死人今日

半2全12 CLS

但我阿特8.5 10.5 夾埋針700喎...

今日場場88分鐘爆角

3.5S 頂到瀨屎

哈 請cup 垃圾曼

阿特8.5b到 Raal 派

一定傷心死（更正）

好撚彩角大過關中 救番條上盤過關
19000食撚屎啦垃撚圾

除左阿特 dklm

IM

踢法唔會再刷

摩納哥讓平半 鬼盤?

7.5 9.5 10.5

車仔班友贏到30仲要係咁爆 屌

勁撚白痴
7.5想買 無買爆角爆到12角

屌 最有希望變冇

獌真係好撩廢 大波又開唔到 嬴又嬴唔到

今日啲角半大走晒寶

曼 2.5s頂著 咪撚爆

屌你老母呀特學下車啦

岩岩11c 馬會班阿叔開心到

法甲2-1

車 9.5B 打定輸數
點知班尾又爆一段

曼聯補時8分鐘。

8.5
10.5s 90+ 咁樣爆

1-1

臭特 本身直覺最有可能角大意假
點撚知買左轟角大又中

買完睇場波都預無

屌你呀獌狗until we score?

薩斯絕殺

正 12c

dllm
今日一大注輸搞到唔敢買

半2都爆到

上阿 曼聯

真 ky 9.5s

反觀曼聯

阿特

識佢老鼠

炸左

拿都話會中㗎啦 垃圾車真係

又block多個

仲有無人信摩納哥 護級之力

卡爾馬羸埋啦

唔喇。。。

阿特7c FT
屌你

賣多兩場分落去打小朋友

咸兄一齊針了

要求曼聯立即完埸！

意甲果3場
邊隊落飛，邊隊輸
職賭、大戶針？

Po黎托？

曼仲未完場 痴撚線

My+8都無角

古清反底未

買撚左蒙比

踢多120分鐘好唔撚好呀垃圾曼

薩斯絕殺未

快杯

皇馬2-1
5c

曼完場就反底

摩洛哥對家派錢

屈機 10。5b抵輸

RM 2:1 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

冇人理

弗賴堡贏波我直播賴屎

曼聯！！！！！！！！你老母立即完場！！！

我地要學豬蛇咁拎番失去既野

哈仔都唔夠打..

獌憑咩可以踢歐聯?

拎唔到喇 準備上機

米刷。。。

一陣阿妓可唔可以學下垃圾車

Lazio角細迫害我 買6.5s 你比7個

玩得開心d 番黎再起機

皇馬今日正氣

獌補8都冇角
軌補3連4角
仆你個街

唉

開心， １２Ｃ 車仔

轟燥左

即場角題魔鬼

獌

屌你老母維拉

拉素個埸做乜鳩 8c完?

呢個apps真係尻咖喎

博格巴中眉

彪哥星星阿記買咩

5點半上機應該可以買多兩場

屌22

10角

杜塞無啦啦又刷兩角仲乜撚野

冇得踢啦

咁屌贏唔到

好唔好折墜到要買摩立哥呢

曼聯真係有料

今晚無心水 cash out定等多幾日推多一口好

出多注

阿狗盤有冇同路

維拉利

妓炒唔炒得起啊

阿10.5b

唔想再玩角 心好累

真係燥
歐霸俾佢撚過一次 又俾佢撚

有無聖伊天嘅朋友

聖伊天有冇同路

yes

想買 但係好似鬼鬼地

原來大船齊贏

德國又停角

人地踢爛咗支角球旗呀弱智仔

狂賀古清反底成功！

完撚左喇

All in 兵工廠

奧雷布洛個盤同達斯泰特好撚似

見巴打叫角叫左成晚

杜塞ng有冇

真係好難叫

.今日其實原來十連針左岩岩第一場贏錢

維拉入番粒啦

好彩每注都蚊注咁買

贏緊1粒 妹到完啦

鬼唔知？

lazio幾多c？

馬會報7C

7

柒

咪話左8.5 + 10.5s

羅馬角大有冇同路

21:00兩場意假都角細 仆街

有冇白禮盤？

護級成功唔柒信佢

杜塞你對家紅左個都唔撚識入波

最連屈福落地獄

妓個陣

黃潛我屌你老母

今日針左4注
利申 要左阿妓盤

卡迪夫自爆左啦
白禮成功護級

莫b條撚屌啱啱先乞我500 DKLM

唔補飛

就係講佢護到級應該無咩心機踢 又唔係主埸 買主以半搏全好過

妓主其他@18

爽？

今日角買大開細買細開大 最誇張係伊巴果場 完場爆到19c 痴撚線

德甲9.5試下

S la

我都係輸呢場 2k on99 以為贏撚緊

弗10.5s頂住

燥埋自己5倍都唔撚補 點知有補時秒爆到九彩

阿記半大all in

今日皇馬食撚左春藥呀

妓要了

鍠今日做咩識入波

杜斯多夫打多個可以俾人禁

無左賓周馬，成隊波返生

格流1:0要大波呀

唔刷角就得

真心有無重心追數料

嬲撚到震

聖衣

999999

曼20分鐘0角

阿狗

真馬嬴波祝福聖卡西啦

阿記贏唔贏到三球

德甲比多角

俾盡兩球

弗

角大之力

車仔個場睇到86分鐘仲係8角諗住收皮 點撚知刷左4隻角

唔打少個應該好撚角大

德甲刷角啦

派？

贏錢爽 輸錢不爽

弗99999999

德甲比多角啦

好叻呀

你贏先派到佢

事後狗死全家 買乜輸乜

多謝主比我番生

蝗4.5s

德甲10c未

-2c

dllm

支持

6軍 2:2

原來星期五到今日買7中7
可惜淨係頭兩注allin推

比我呃錢爽？

屌你老母 呀特

又半1 下盤

鍠4.5s

拉素正一食屎狗
又要+10K開始轆返上去
DLLM

都係角米先係清泉

巴打有冇水

買左喜伯年頂住半格

我奴重心!

曼聯d角搞咩搞咁耐呀

拉素真係極端刷角機
一係就3 一係就13 冇路捉

點解好似無左ac？

摩納哥 1-0 聖伊天

摩狗

真.
夾埋意假造角小

又要叫到反杯

A米 對 角米嗰場 角大FAT FAT

好彩無買客

臭摩入波個天行雷

摩納哥

仆街德甲下半場得3角

有冇人買白禮頓讓球1.5 2

皇家馬德里 3-1 維拉利爾

皇馬3-1

生無可戀

入你老母咩摩洛哥

次次買之前都有講
暫時睇中熱那亞

rm 3:1

屌你老母維拉利爾

我好掛住角米

聖伊天俾狗屌

白白正氣31

勁撚白痴 撞番自己腳出界

roma 風流ball

真馬無左識入波果啲入波仲多左

皇馬個場唔好入波啦

又到左想賭波的晚上。

摩都有反底既一日
上輪買你就西仆街隊黎

屌聖伊天個龍痴撚線
以為手球實當唔入撲都唔撚撲

弗賴 1:1 9c ft

德甲世界級9.5中位數

比賤種更賤的事

又話皇馬殘陣3:1

想要利華

過2 比兩場私料你 熱 法

今晚好似旺高水盤

屌想買9.5s但休息 反而中

屌你維拉利爾

白禮下盤？

維拉唔叫啦
針左啦

想買

車曼仲未派角......

好吸引

轟 派左啦

已經護到級,不了

定係買半大

食花生算

10.5s 中場 2.12
我1.8早入左

季頭咁勁就唔洗護級啦

妓 1.75？

阿妓半主定半大穩陣?

我過關串左曼 曼未派 成條飛都未派得 屌
買唔切阿狗啦你老母

德甲紅左個仲踢得好過對面

一係買廠一係唔買

戴綠帽CASHED

主好d 呢隊垃圾波

曼要數角？

係，想佢早刷入高一格，1.75太低水

白禮頓開出抽1派100

唔係下半紅都好大機會爆
半場邊邊高水通常都開對家 除咗垃圾獌同軌 半場高水嗰邊開晒

500都呃 狗來

買9.5
本身有第十角都撞番自己隻腳出界

仆街馬會 數撚完曼未呀

德甲10.5s收返注回血

比左2場私料你

Saint-Etienne入未呀屌你

仆街維拉利爾

買廠了

馬會派唔切 屌

秒入

曼聯角仲未派？

Yo

通常我就入錢玩
派左就過返銀行

聖伊天

性衣天個龍真係屌你老母
係咪內定放水

返嚟喇！

數曼聯角果個炒啦

半場追和下半場再反杯

？

幾時有入？

想問吓白禮頓盤係咪gel得

妓中柱!

驗眼

on9球探

講緊皇馬？

利華有冇同路
雖然法撚REBIC復出 但又收埋jovic

皇馬6c
10.5仲有段距離 想死

屌
中柱

7c又如何 仲好遠

有鬼呀 都無呢個人

點解轟11.5s都爆...

皇馬5.5s可唔可以頂住

曼狗角球仲未派
阿記狂刷角啊🚩！！

瞓著咗

獌果場9.5大 仲未派？球探話有10個嘅

加時連屍

比拉素累死 7c FT慘死

一入手8.5就兩連 今日停手

皇馬10.5想跳船

你車角大中喎

維拉入番球比半格手足們驗腦啦屌

皇7c-4
妓

真馬456未

角大？

冇架啦 度定下場啦

廠1C

10.5s

曼聯仲未派先燥

但我拉素$700

What??

咁快1c

逼人冇得入10.5

仲有但我唔會落踏！

比你買S高水

查比
妓
皇-4c

屌皇馬咁撚勁既

流浪可以贏盤？

熱 法

上盤日

買聖伊天是否要驗腦

蝗買對家下球定no goal好 換左平時識入波果啲出黎

阿12m

我了精算大師

妓12M

我廠12m

8c 唉 角大針撚硬

妓咁快12碼 我戶口得20蚊 直屌左-1

咁快燈真馬 一講就8c

唔洗一定可以反杯

1-0

半goal

阿仙奴要大炒了

妓GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

2.5b 是夢嗎

仲諗住等足水

皇馬10.5角大gel

白狗呢啲先正氣
護完級上左岸乖乖地比3分人

直頭屌左主其他

屌你

多謝精算師，已經買咗對家

護咗級仲同你搏？賣下人情好過

馬會會唔會數曼角數天光?

gel硬

中

等下啦 馬會手腳慢

白狗有禮

主其他-5

我奴10

88888888

下體9.5s頂住

柒到

屌到維拉利爾入

On9摩納哥

世界上最遙遠既距離就係10c完場

串越左時空？

仲gel緊

屌 曼聯角球派未呀
傻撚左呀仲唔派

咪臭係

你都未收到？

前1秒仲想買佢料

鍠7未呀

Rm 10.5s?

聖伊天一啲攻勢都冇

10.5b

阿記狂刷多10角啊🚩！！

妓
皇-3c

聖e苦主

白禮HEA D啦 留力下季

今場奧巴美戴帽反cup沙拿神射手

利華得唔得?

就係見受讓咁抵先買

GCHI

1001

好hea啦 成隊都廢事掂個波